就快30歲啦唉

仲有25年就30歲 我好老

樓豬死廢老

後生仔讓個位比我